搞清楚聯合航空超賣事件的始末〈蕭若元：最新蕭析〉

今次講得ok喎

蕭生話佢去緊邊度話?
聽唔明